原來平壤新地鐵有新型號列車 佢個資訊板仲詳細過MTR西鐵果塊！

講起平壤地下鐵，大家係咪都係覺得好舊好蘇共feel?
一直以嚟無論主流媒體去平壤做節目又好 做新聞又好
都係比呢隻 上世紀型號嘅舊車我哋睇

但係原來平壤地下鐵已經係 2016 年有新型號列車 唔知係咪中國製造

原文：
1駅間の車内の様子。平壌地下鉄の車両で初めて運行情報装置が設置された。各ドアの上（鴨居部）にLCDが2台ずつ設置され、列車の位置・次の駅・現在日時・速度・温度・湿度・乗換案内・天気等が表示される。2015年に製造され、2016年1月1日より営業運転を開始した。

1個站距離嘅車內環境，平壤地鐵列車首次加入行車情報裝置，每度門上面都有兩個LCD Moon，顯示列車而家係邊，下個站（而家MTR有嘅），而家嘅日期，列車速度，溫度濕度，轉車資訊，天氣等等。2015年製造，2016年1月1日開始投入服務

冷氣車廂，車廂兩邊都設有關愛座

其實我好好奇，北韓按照金仔呢個進度，社會主義最盡可以發展到點

其實北韓已經唔係完全社會主義，向緊中國同古巴果種模式轉變緊

北泡應該會響金仔管治下進行首次改革開放 由計劃經濟變混合經濟體
其實北泡而家無論響經濟人民自由已經比以前有唔少改變
男女可以一齊出街 有手提電話3g neteork
平壤大商場food court有西式野食等等

幾年前引入嗰啲根本為咗賺外匯

呢幾年睇得出真係改革 個機場現代化咗 貼牌手機

金仔始終接受過西方生活教育
見到自己國家咁撚落後一定唔會接受到

內心世界呢樣就唔知啦
但係見到北韓啲infra 其實一直現代化緊
例如佢間國營電視台近呢兩年都轉咗高清播放
好多近代化政策都係係金仔上任之後做嘅 你話呢啲同佢冇關我打死都唔信

hd 睇李春姬

想玩李春姬

點解得覺我舊部仲靚過新
可能係木同柒膠既分別

舊果部自己開定關門好攪鬼

Made in China?

內聯網?